<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>kalarm.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KAlarm</name>
  <name xml:lang="ca">KAlarm</name>
  <name xml:lang="cs">KAlarm</name>
  <name xml:lang="de">KAlarm</name>
  <name xml:lang="en-GB">KAlarm</name>
  <name xml:lang="es">KAlarm</name>
  <name xml:lang="fr">KAlarm</name>
  <name xml:lang="hu">KAlarm</name>
  <name xml:lang="lt">KAlarm</name>
  <name xml:lang="nb">KAlarm</name>
  <name xml:lang="nds">KAlarm</name>
  <name xml:lang="nl">KAlarm</name>
  <name xml:lang="pl">KAlarm</name>
  <name xml:lang="pt">KAlarm</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KAlarm</name>
  <name xml:lang="ro">KAlarm</name>
  <name xml:lang="sk">KAlarm</name>
  <name xml:lang="sl">KAlarm</name>
  <name xml:lang="sr">К‑аларм</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">K‑alarm</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">К‑аларм</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑alarm</name>
  <name xml:lang="sv">Kalarm</name>
  <name xml:lang="uk">KAlarm</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKAlarmxx</name>
  <summary>Personal Alarm Scheduler</summary>
  <summary xml:lang="ca">Programador d'alarma personal</summary>
  <summary xml:lang="cs">Osobní plánovač alarmů</summary>
  <summary xml:lang="de">Persönliche Termin-Erinnerung</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Personal Alarm Scheduler</summary>
  <summary xml:lang="es">Planificador de alarmas personal</summary>
  <summary xml:lang="fr">Planificateur d'alarme personnel</summary>
  <summary xml:lang="hu">Emlékeztetőkezelő</summary>
  <summary xml:lang="nb">Personlig varslingsplanlegger</summary>
  <summary xml:lang="nds">Persöönlich Anstöötgever</summary>
  <summary xml:lang="nl">Persoonlijke alarmplanner</summary>
  <summary xml:lang="pl">Planowanie alarmów osobistych</summary>
  <summary xml:lang="pt">Calendarização de Alarmes Pessoais</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Agendador de alarme pessoal</summary>
  <summary xml:lang="ro">Planificator personal de alarme</summary>
  <summary xml:lang="sk">Osobný plánovač alarmov</summary>
  <summary xml:lang="sl">Osebni razporejevalnik alarmov</summary>
  <summary xml:lang="sr">Лични распоређивач аларма</summary>
  <summary xml:lang="sr-Latn">Lični raspoređivač alarma</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavian">Лични распоређивач аларма</summary>
  <summary xml:lang="sr-ijekavianlatin">Lični raspoređivač alarma</summary>
  <summary xml:lang="sv">Personlig alarmschemaläggning</summary>
  <summary xml:lang="uk">Персональний планувальник нагадувань</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxPersonal Alarm Schedulerxx</summary>
  <description>
    <p>KAlarm is a personal alarm message, command and email scheduler</p>
    <p xml:lang="ca">El KAlarm és un programador personal per a alarmes de missatge, ordres i correu electrònic.</p>
    <p xml:lang="de">KAlarm ist ein Planer für Erinnerungsnachrichten sowie für termingesteuerten E-Mail-Versand und Befehlsausführungen</p>
    <p xml:lang="en-GB">KAlarm is a personal alarm message, command and email scheduler</p>
    <p xml:lang="es">KAlarm es un mensaje personal de alarmas, órdenes y planificador de correo</p>
    <p xml:lang="fr">KAlarm est un programmateur personnel de message d'alarme, de commande et de courrier électronique</p>
    <p xml:lang="hu">A KAlarm egy személyi emlékeztető üzenet, parancs és e-mail ütemező</p>
    <p xml:lang="nb">Kalarm er en personlig varslingsstyring for melding, kommandoer og e-post</p>
    <p xml:lang="nds">KAlarm is en persöönlich Planer för Anstootnarichten, Befehlen un Nettbreven.</p>
    <p xml:lang="nl">Kalarm is een persoonlijke planner voor herinneringen, commando's en e-mailberichten</p>
    <p xml:lang="pl">KAlarm jest osobistym programem do planowania wiadomości alarmowych, poleceń i wiadomości pocztowych</p>
    <p xml:lang="pt">O KAlarm é um sistema para agendar alarmes com mensagens, comandos e e-mails</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KAlarm é um agendador pessoal de mensagens de alarme, comandos e e-mails</p>
    <p xml:lang="sk">KAlarm je osobný plánovač správ budíkov, príkazov a e-mailov</p>
    <p xml:lang="sl">Kalarm je osebni razporejevalnik alarmov, ukazov in e-pošte</p>
    <p xml:lang="sr">К‑аларм је лични распоређивач алармних порука, наредаба и е‑поште.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">K‑alarm je lični raspoređivač alarmnih poruka, naredaba i e‑pošte.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">К‑аларм је лични распоређивач алармних порука, наредаба и е‑поште.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑alarm je lični raspoređivač alarmnih poruka, naredaba i e‑pošte.</p>
    <p xml:lang="sv">Kalarm schemalägger personliga alarmmeddelanden, kommandon och e-post</p>
    <p xml:lang="uk">KAlarm — інструмент для складання розкладу повідомлень, команд і поштових повідомлень для нагадування.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKAlarm is a personal alarm message, command and email schedulerxx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="hu">Szolgáltatások:</p>
    <p xml:lang="lt">Galimybės:</p>
    <p xml:lang="nb">Egenskaper:</p>
    <p xml:lang="nds">Markmalen:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ro">Caracteristici:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sl">Zmožnosti:</p>
    <p xml:lang="sr">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>Display alarms using your own text message, the text generated by a command, or a text or image file.</li>
      <li xml:lang="ca">Mostra les alarmes usant el vostre propi missatge de text, el text generat per una ordre, un fitxer de text o imatge</li>
      <li xml:lang="en-GB">Display alarms using your own text message, the text generated by a command, or a text or image file.</li>
      <li xml:lang="es">Muestra alarmas usando su propio mensaje de texto, el texto generado por una orden o un archivo de texto o imagen.</li>
      <li xml:lang="fr">Affiche des alarmes avec votre propre texte de message, un texte généré par une commande, ou un fichier texte ou image.</li>
      <li xml:lang="hu">Emlékeztetők megjelenítése saját szöveges üzenet, egy parancs által generált szöveg, vagy egy szöveg- vagy képfájl használatával.</li>
      <li xml:lang="nb">Viser varslinger med dine egne tekstmeldinger, tekst laget av en kommando, eller en tekst- eller bildefil.</li>
      <li xml:lang="nds">Anstööt mit Dien egen oder vun en Programm opstellt Texten oder en Text- oder Bilddatei wiesen</li>
      <li xml:lang="nl">Te tonen herinneringen met uw eigen tekstberichten, de tekst gegenereerd door een commando of een tekst of afbeeldingsbestand.</li>
      <li xml:lang="pl">Wyświetlanie alarmów przy użyciu własnych wiadomości tekstowych, tekstu wytworzonego przez polecenie lub plik tekstowy czy obraz.</li>
      <li xml:lang="pt">Mostra os alarmes com a sua própria mensagem de texto, o texto gerado por um comando ou ainda um ficheiro de imagem ou de texto.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Mostra os alarmes usando sua própria mensagem de texto, o texto gerado por um comando ou um arquivo de texto ou de imagem.</li>
      <li xml:lang="sk">Zobrazí budíky pomocou vašej vlastnej textovej správy, text generovaný príkazom alebo text alebo súbor obrázku.</li>
      <li xml:lang="sl">Prikazovanje alarmov z vašim besedilom, z besedilom, ki ga je ustvaril ukaz ali z besedilno oz. slikovno datoteko.</li>
      <li xml:lang="sr">Приказ аларма са ручно задатим текстом, текстом као излазом наредбе, или текстуалног фајла или слике.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Prikaz alarma sa ručno zadatim tekstom, tekstom kao izlazom naredbe, ili tekstualnog fajla ili slike.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Приказ аларма са ручно задатим текстом, текстом као излазом наредбе, или текстуалног фајла или слике.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Prikaz alarma sa ručno zadatim tekstom, tekstom kao izlazom naredbe, ili tekstualnog fajla ili slike.</li>
      <li xml:lang="sv">Visar alarm med dina egna textmeddelanden, text skapad av ett kommando samt en text- eller bildfil.</li>
      <li xml:lang="uk">показ нагадувань з визначеним вами текстовим повідомленням, текстом, який створюється вказаною вами командою, або файлом зображення;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDisplay alarms using your own text message, the text generated by a command, or a text or image file.xx</li>
      <li>Audible alarm using a sound file</li>
      <li xml:lang="ca">Alarma audibles usant un fitxer de so</li>
      <li xml:lang="en-GB">Audible alarm using a sound file</li>
      <li xml:lang="es">Alarmas sonoras usando un archivo de sonido</li>
      <li xml:lang="fr">Alarme sonore utilisant un fichier audio</li>
      <li xml:lang="hu">Hangos emlékeztetők egy hangfájl használatával.</li>
      <li xml:lang="nb">Hørbar varsling ved bruk av en lydfil</li>
      <li xml:lang="nds">Höörbor Anstööt mit en Klangdatei</li>
      <li xml:lang="nl">Hoorbaar alarm met een geluidsbestand</li>
      <li xml:lang="pl">Alarmy dźwiękowe używające pliku dźwiękowego</li>
      <li xml:lang="pt">Alarme audível com um ficheiro de som</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Alarme sonoro usando um arquivo de som</li>
      <li xml:lang="sk">Zvukový budík pomocou zvukového súboru</li>
      <li xml:lang="sl">Zvočni alarm z uporabo zvočne datoteke.</li>
      <li xml:lang="sr">Чујни аларм путем звучног фајла.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Čujni alarm putem zvučnog fajla.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Чујни аларм путем звучног фајла.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Čujni alarm putem zvučnog fajla.</li>
      <li xml:lang="sv">Hörbart alarm genom att använda en ljudfil</li>
      <li xml:lang="uk">можливість створення звукових нагадувань на основі файлів звукових даних;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAudible alarm using a sound filexx</li>
      <li>Recurring alarm on an hours/minutes, daily, weekly, monthly or annual basis, or set it to trigger every time you log in.</li>
      <li xml:lang="ca">Alarma repetida en una hora/minut, cada dia, setmanal, mensual o anual, o definir activar-la cada vegada que accediu al sistema</li>
      <li xml:lang="en-GB">Recurring alarm on an hours/minutes, daily, weekly, monthly or annual basis, or set it to trigger every time you log in.</li>
      <li xml:lang="es">Alarmas repetitivas en una base de horas/minutos, diaria, semanal, mensual o anual, o establecerla para activarse cada vez que usted accede al sistema.</li>
      <li xml:lang="fr">Alarme récurrente sur une période en minutes, heures, jours, semaines, mois ou années, ou positionnée pour se déclencher à chaque fois que vous vous identifiez.</li>
      <li xml:lang="hu">Ismétlődő emlékeztetők óránkénti/percenkénti, napi, heti, havi vagy évenkénti gyakorisággal, vagy minden bejelentkezéskor.</li>
      <li xml:lang="nb">Gjentatt varsling basert på time/minutt, daglig, ukentlig, månedlig eller årlig, eller la den utløses hver gang du logger inn.</li>
      <li xml:lang="nds">Wedderkamen Anstööt na Stünnen/Minuten, na Daag, Weken, Maanden oder elk Johr, oder jümmers, wenn Du Di anmellen deist.</li>
      <li xml:lang="nl">Een zich herhalend alarm op basis van uren/minuten, dagelijks, wekelijks, maandelijks of jaarlijks of instellen om het af te laten gaan elke keer dat u zich aanmeld.</li>
      <li xml:lang="pl">Powtarzające się alarmy w odstępach co godzinę/minutę, dziennie, tygodniowo, miesięcznie, rocznie lub uruchamiane przy każdym logowaniu</li>
      <li xml:lang="pt">Alarmes repetidos com frequência horária, diária, semanal, mensal ou actual, ou com a possibilidade de activação de cada vez que inicia a sua sessão.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Alarmes que se repetem com frequência de minutos, horas, diário, semanal, mensal ou anual, ou ainda com possibilidade de ser acionado a cada vez que inicia uma sessão.</li>
      <li xml:lang="sk">Opakovaný budík na hodinovej/minútovej, dennej, týždennej, mesačnej alebo ročnej báze, alebo nastavenie na spustenie zakaždým, ako sa prihlásite.</li>
      <li xml:lang="sl">Ponavljanje alarma vsako uro/minuto, tedensko, mesečno ali letno, lahko pa nastavite, da se sproži ob vsaki prijavi.</li>
      <li xml:lang="sr">Понављајући аларм, на сат/минут, дневно, седмично, месечно или годишње, као и при сваком пријављивању корисника.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Ponavljajući alarm, na sat/minut, dnevno, sedmično, mesečno ili godišnje, kao i pri svakom prijavljivanju korisnika.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Понављајући аларм, на сат/минут, дневно, седмично, месечно или годишње, као и при сваком пријављивању корисника.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Ponavljajući alarm, na sat/minut, dnevno, sedmično, mesečno ili godišnje, kao i pri svakom prijavljivanju korisnika.</li>
      <li xml:lang="sv">Upprepade alarm baserat på timmar/minuter, dagar, veckor, månader eller år, samt inställning för att aktivera det vid varje inloggning.</li>
      <li xml:lang="uk">повторення нагадування із вказаним інтервалом у годинах, хвилинах, щодня, щомісяця, щорічно або можливість налаштовування нагадування, яке буде показано під час реєстрації у системі;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxRecurring alarm on an hours/minutes, daily, weekly, monthly or annual basis, or set it to trigger every time you log in.xx</li>
      <li>Display alarms color and font customization</li>
      <li xml:lang="ca">Mostra les alarmes amb un color i tipus de lletra personalitzats</li>
      <li xml:lang="en-GB">Display alarms colour and font customisation</li>
      <li xml:lang="es">Muestra la personalización de colores y tipos de letra de la alarma</li>
      <li xml:lang="fr">Personnalisation de la police et de la couleur des alarmes visuelles</li>
      <li xml:lang="hu">Emlékeztetők színének és betűtípusának testre szabása.</li>
      <li xml:lang="nb">Skrift og farger for varslinger kan settes opp</li>
      <li xml:lang="nds">Instellbor Anstootklöör un -Schriftoort</li>
      <li xml:lang="nl">Kleuren van te tonen herinneringen en keuze uit lettertypen</li>
      <li xml:lang="pl">Własne kolory i czcionki dla wyświetlanych alarmów</li>
      <li xml:lang="pt">Personalização das cores e tipos de letra dos alarmes visíveis</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Mostra alarmes com cores e fontes personalizadas</li>
      <li xml:lang="sk">Nastavenie farby a písma zobrazeného budíka</li>
      <li xml:lang="sl">Prilagoditev barve alarmov in pisav.</li>
      <li xml:lang="sr">Прилагођавање боја и фонтова аларма.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Prilagođavanje boja i fontova alarma.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Прилагођавање боја и фонтова аларма.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Prilagođavanje boja i fontova alarma.</li>
      <li xml:lang="sv">Inställning av färg och teckensnitt för visade alarm</li>
      <li xml:lang="uk">можливість визначення кольору та шрифту тексту нагадування;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDisplay alarms color and font customizationxx</li>
      <li>Support for multiple alarm calendars, which for example enables you to share alarms between a laptop and desktop computer.</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa múltiples calendaris d'alarma, amb els quals serà possible compartir les alarmes entre un ordinador portàtil i l'ordinador de sobretaula</li>
      <li xml:lang="en-GB">Support for multiple alarm calendars, which for example enables you to share alarms between a laptop and desktop computer.</li>
      <li xml:lang="es">Admite varios calendarios de alarma, lo cual, p. ej. le permite compartir alarmas entre un equipo portátil y uno de escritorio.</li>
      <li xml:lang="fr">Prise en charge de plusieurs calendriers d'alarmes, ce qui vous permet par exemple de partager des alarmes entre un ordinateur portable et un ordinateur de bureau.</li>
      <li xml:lang="hu">Több naptár használata, lehetővé téve ezzel az emlékeztetők megosztását például a hordozható és az asztali számítógépe között.</li>
      <li xml:lang="nb">Støtte for flere varslingskalendere, slik kan du for eksempel dele varslinger mellom en bærbar og en skrivebordsmaskin.</li>
      <li xml:lang="nds">Ünnerstütt en Reeg Anstootkalenners, so kannst Du Anstööt twischen Klapp- un normaal Reekner uttuschen.</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning voor meerdere alarm-agenda's, die u bijvoorbeeld herinneringen laat delen tussen een laptop en desktopcomputer.</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa wielu kalendarzy alarmów, które na przykład umożliwiają współdzielenie alarmów pomiędzy komputerem przenośnym i biurkowym.</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte para diversos calendários de alarmes, os quais lhe permitem por exemplo partilhar alarmes entre um portátil e um computador pessoal.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a diversos calendários de alarmes, permitindo-lhe, por exemplo, compartilhar alarmes entre um notebook e um computador pessoal.</li>
      <li xml:lang="sk">Podpora pre viaceho kalendárov budíkov, ktoré napríklad umožnia zdieľanie budíkov medzi prenosný, a stolným počítačom.</li>
      <li xml:lang="sl">Podpora več koledarjem z alarmi, kar na primer pomeni, da lahko delite alarme med namiznim in prenosnim računalnikom.</li>
      <li xml:lang="sr">Подршка за више алармних календара, што на пример омогућава дељење аларма између преносног и стоног рачунара.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Podrška za više alarmnih kalendara, što na primer omogućava deljenje alarma između prenosnog i stonog računara.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Подршка за више алармних календара, што на пример омогућава дељење аларма између преносног и стоног рачунара.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Podrška za više alarmnih kalendara, što na primer omogućava deljenje alarma između prenosnog i stonog računara.</li>
      <li xml:lang="sv">Stöd för flera alarmkalendrar, som exempelvis gör det möjligt att dela alarm mellan en bärbar dator och en skrivbordsdator.</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка роботи з декількома календарями нагадувань, що, наприклад, уможливлює використання єдиного календаря на ноутбуці і робочій станції.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupport for multiple alarm calendars, which for example enables you to share alarms between a laptop and desktop computer.xx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">http://www.astrojar.org.uk/kalarm/index.html</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kalarm</url>
  <url type="help">http://docs.kde.org/stable/en/kdepim/kalarm/index.html</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/kalarm.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kalarm</binary>
  </provides>
</component>
